今日又食炸野 爽

好好味啊 (家燕姐)

good

係炸魚魚

繼弘b之後又多隻低能雞

放過我啦印度b

屌你啦

大家唔好罵交啦 開開心心睇我食炸野

褲妹 你唔係低能雞
你係弱智婆

辣殺

係lemon and pepper fish and chips

中環碼頭？

食咗咖哩角同春捲
好脆好好味

邊度

你估下

好想食

黎食啦

炸蝦仲好食

邊間既炸蝦

食死你呀

唔會

魚魚

食過呢個味啊b

食過魚柳拼薯條ja